新手想買啞鈴

趁依家環境，想買個啞呤喺屋企做gym
(約20kg)
想買但D記又冇曬貨
見啲人去觀塘話會抽死人
有冇荃葵青附近嘅運動店有現貨買?
或者邊一間網店有連運費推薦?

是但一間運動鋪都有現貨啦
不過貴d 咋嘛

官塘天橋

去觀塘跟著call貨van走

觀塘天橋垃圾桶左近

求推介，push

旺角買過:o
因為一箱野2件聚哂一邊，重到MTR都去唔到 但返到屋企單手舉一邊係舉到嘅
最後飛的返屋企樓下，好彩Google Pay減$50優惠

買啞鈴一定要自取
唔洗另外比運費

拎到返屋企即刻大隻咗

然後可以再買個重啲嘅嚟練
爆肌之路

信我 路程愈近愈好

攞定架車仔去買囉

decathlon

旺角d運動鋪有得買，見過300蚊一隻組合啞鈴，一隻20kg，又平又夠重

睇嚟20kg真係不容忽視

#13做乜鳩

#13咩事

去觀塘隨街搵個垃圾桶，側邊一箱箱任你搬

佢send左bam圖

bam圖

你應該做既
係上網打 啞鈴 高登 跟住睇返舊文

點解？
係果頭返工未見過

連仔今晚幾撚快手

20kg

每個大隻仔必經既farmer walk之路

少年...........

拉架車仔咪得

想問下健身椅邊度買好

想當年我買左一對啞鈴總共20kg,係拆散裝係箱入面,岩岩拎上手果陣覺得好輕鬆,諗住好快就行到返屋企.點知行到一半就已經喘哂氣要休息,好彩有地方坐低,但係當初買果陣醒唔起我仲要拎住20kg行條200米既長命斜先返到屋企
本來4,5個字既路程我行左大半個鐘.攰到第2日先有力玩set啞鈴

黃架

觀塘天橋執餅

今日買左50kg 中伏

x尊

push

有冇速調推介 性價比高既

買啞鈴脫毒記，毒撚最忌冇自信

官塘天橋底求其執啦

拎架車仔咪得lo

更新: 最後買咗D記50kg
聽你哋講話乜嘢做大隻仔必經之路
所以選擇咗門市取貨， 冇畀300蚊送貨
結果

唔係買滿$500免費運咩?

50kg啞鈴組屬大型物件， 送上門要另外300

結果點

我買30kg坐巴士都ok，唔係好辛苦

差唔多10年前去觀塘買啞鈴，一對各重30kg，以前可以抽到搭地鐵搬返屋企！最後抽到工廈樓下已經冇力！最後撘返lift 搵返個老闆call車送去屋企！

*以為

可以練下
十里山路不換肩

多20kg係另一個新境界
去到門市取貨
D記用咗個死人箱幫我裝曬啲配件
係長方形箱咁嘅嘢，成1米咁高

我去旺角decathlon攞
我諗住搭鐵啦，冇計都要益佢逼住搭
我發現好似每一個出口都要行樓梯
先至落得返月台
(又或者我miss咗一個出口唔洗啦)
最後我喺e出口， decathlon隔離最近嗰個
將佢分屍咁一嚿一嚿餅搬落去， 之後再砌返入去。
反正咁重我唔信有人攞走

I mean單手30kg

我係decathlon職員
呢世都會恥笑你

打漏如果

50kg 自己拎
請問樓主幾重?

decathlon 最抵買

呢支野唔洗鑽牆都夠力?

有無人home gym到想買快速調較啞鈴

睇以前討論都無乜人講邊款抵用

但又怕重課完到疫情退

開番gym就擺屋企封塵

啞鈴佔我重量約4/5

拎唔到就冇質格練

新手50kg

farmers walk

拎到我都要隔一日先夠資格練

買50kg竟然唔送貨

職員應該好想笑

天生神力拎50kg周街行

我都係旺角D記自取左50KG
帶定架勁車仔，好拉過佢本身個盒
同埋A出口有lift

慳得300得300
順便可以測試一下我對做gym嘅決心

冇冇冇，拎唔到冇咁勁啦
佢個盒有碌，都係拖住走
之後仲要分屍拎落去

wtf
原來a出口有
不過算啦，當係farmers walk

香港係無障礙城市黎架麻

夠 用緊